// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Dibawah ini merupakan Hardware komputer kecuali adalah…",
    answer: "Google Chrome",
    options: [
      "Keyboard",
      "RAM",
      "Mouse",
      "Google Chrome"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Dibawah ini yang merupakan Software komputer adalah…",
    answer: "Word",
    options: [
      "Monitor",
      "Mouse",
      "Word",
      "Processor"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Alat yang dapat memasukan karakter (character) ke dalam komputer di sebut ….",
    answer: "Keyboard",
    options: [
      "Keyboard",
      "RAM",
      "Mouse",
      "Scanner"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Alat yang dapat membaca barcode yang tercetak di sebut …",
    answer: "Barcode Scanner",
    options: [
      "Microphone",
      "Scanner",
      "Mouse",
      "Barcode Scanner"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Siapa penemu Biner?",
    answer: "Gottfried",
    options: [
      "Mozart",
      "Plato",
      "Gottfried",
      "Nikola Tesla"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Dibawah ini yang merupakan Perangkat Input adalah…",
    answer: "Keyboard",
    options: [
      "RAM",
      "Keyboard",
      "Chrome",
      "Processor"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Dibawah ini yang merupakan perangkat lunak pengolah kata adalah…",
    answer: "Monitor",
    options: [
      "Monitor",
      "Processor",
      "Mozilla",
      "Mouse"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Apa yang dimaksud dengan Sistem Komputer?",
    answer: "Suatu rangkaian komponen elektronik yang dapat memproses data dan menghasilkan informasi",
    options: [
      "Suatu rangkaian komponen elektronik yang dapat memproses data dan menghasilkan informasi",
      "Suatu perangkat keras yang berfungsi untuk mengirim dan menerima data",
      "Suatu perangkat lunak yang dapat mengolah data menjadi informasi yang berguna",
      "Suatu jaringan komunikasi yang dapat menghubungkan berbagai perangkat elektronik"
    ]
  }, 
    {
    numb: 9,
    question: "Apa fungsi dari dari CPU dalam sistem komputer?",
    answer: "Memproses data",
    options: [
      "Menyimpan data",
      "Menghasilkan suara",
      "Mengontrol input dan output",
      "Memproses data"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Apa yang dimaksud dengan sistem operasi dalam sistem komputer?",
    answer: "Suatu perangkat lunak yang mengontrol semua kegiatan dalam sistem komputer",
    options: [
      "Suatu perangkat keras yang digunakan untuk mengirim dan menerima data",
      "Suatu perangkat lunak yang digunakan untuk memproses data",
      "Suatu jaringan komunikasi yang menghubungkan berbagai perangkat elektronik",
      "Suatu perangkat lunak yang mengontrol semua kegiatan dalam sistem komputer"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];